有冇告五人jj

犬青好撚正 把聲好好聽
愛在夏天

冇台妹

我問你 我問你
要不要吃哈密瓜

犬青咪台妹

男主唱個唱腔勁似大陸

係 我其實唔係幾鍾意佢唱歌
不過全部歌差唔多都係佢寫 幾勁

帶我去找夜生活
我鬧鐘
拎黎做鬧鐘都唔會聽厭聽到煩
好難得

犬青唱愛在夏天幾適合 雲安和音怪怪地

有聽，但係唔係首首都有聽

新入門淨係聽過最熱門嗰啲

識嘢

樓主識野
身邊無咩朋友聽
好鍾意與海無關

佢地啲live仲正過Cd

好羨慕台灣人可以睇Live

有！！！！

我都唔錯

Hi

在這座城市遺失了你

運氣來的若有似無

新入門

披星戴月的想你
愛在夏天
鍾意呢兩首

聽緊嘅時候睇到呢個post

你媽沒有告訴你 撞到人要說對不起

我覺得愛在夏天比披星戴月的想你好聽

聽告五人都係因為披星戴月的想你

"睡蓮" 2個字唱得好好聽